DLLM 呢間餐廳老闆𨳒我哋香港人係廢柴係暴徒！

代朋友出post
朋友之前做過呢間叫胡爐/醉胡爐（尖沙咀/老銅）既餐廳，所以有留意開佢其中一個老闆個Facebook！

呢個老闆自稱係深紅係中國人
然後成撚日𨳒鳩抗爭者係口罩黨，仲有818果170萬香港人係廢柴同盟
之前仲見佢話我哋個撚個都係暴徒

本身琴日朋友都係facebook group出咗post叫人罷吃，但個仆街port鳩我朋友facebook，仲將地球post轉返曬做私人post

既然佢𨳒鳩我哋，做嘜仲要俾錢佢賺？

下面係朋友之前cap低既圖

自推十下

唔好俾錢佢賺呀

又係呢啲大陸仔樣

好餐廳有好多但一定唔係呢間

愛國就翻大陸啦

聽講佢地D生肉好多蟲，可以report食環

認住咪去食呀𨳒。

Tui

推推推

訂十張枱先

五大訴求

缺一不可

有兩個報料區
你朋友用邊個中招?
一係用GOOGLE MAP果個啦, 可以唔出自己名

推呀 推呀

最重要大家知道呢間係咩餐廳，唔好再去幫襯

唔好比錢佢賺

我朋友係group果個俾人port，有好多人都話間嘢本身都又難食又貴

唔好做講講東話既本地人生意喇
轉做團餐啦屌你老母禿鷹

咁唔鍾意香港人，又要賺香港人錢

Push

比多啲人知呀

Pish

有幾多張,BOOK幾多張

老豆搵仔好多電話

未聽過

個名咁撚on9

差d中伏，好在上次夾唔到時間

聽個名已唔會食，report去黃藍店先

垃圾 店
帶口罩都得罪佢 低鳩能

推

幫推 sorry 借個位
手足中秋無飯開ar!!!!!! 同我入哂黎!!!!!

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

個門口成個靈堂有個奠字咁
睇見都唔開胃

大家認住佢

香港人真係冇撚d骨氣，有邊間可以罷到呀

個頭成舊屎咁

幫我推上熱門，俾多啲人知呀

個頭咁撚大 飲三聚氰胺大

推，等佢紅

俾大家都知

推！！！

推呀

唔好去食

lets report this bullshit

[投票post]應付藍屍聚集嘅方法

咪天真啦。
你以係真係咁多連登仔女去幫趁咩。
邊樹有？？？未見過。

而家連登多咗好多人睇，比多啲人知

連登人食唔起。
你講政治立場分化其實冇人理你，特别係老尖區。
欸但係一講到如果食物唔衛生又有問題，甚至聽聞有可能會中毒，
咁又吸同講法。

香港人豬好錫身，要識玩唔該醒啲玩啦。

915 （國際民主日）
英領集會1200+銅鑼灣1430

五大訴求 缺一不可

食環

消防 食環 joined the chat

Call食環

食完唔知會唔會肚痛

罷食地圖

有無人幫手報料

915 岀黎呀 自由閪
你贏，我陪你君臨天下， 你輸，我陪你東山再起！

好！推

幫趁火滾啦 醉葫正垃圾, 送佢貨又多嘢煩,正西客嚟

More more
間西店幾個老闆㗎，另外仲有個愛國愛到癲撚左，叫自己Chinese

721
831
新屋嶺集中營

大家今日出左去未？港島見

銅鑼灣都有分店ga 唔好去食

咩地址，遊行個時幫佢維修玻璃

尖沙咀厚福街8號H8 16樓
銅鑼灣耀華街3號百樂中心3樓
尖沙咀柯士甸路20號保發商業大廈地舖

有三間

有無人可以share去香港人的飲食購物天地比多d人睇

除左罷食 仲要去Google map 俾一星

大家快D幫手share去Facebook比多d人知道

聽都未撚聽過呢間垃圾
屌你老母死垃圾屌你老母死垃圾

訂檯先𨳒！

組隊入去撚下佢地
但記住叫完啲野千奇唔好食

Ok

加入夾公仔apps未

幫手向admin舉報

之前去過食，聽到啲員工鬧人曱甴

垃圾餐廳